lihkg web版會唔會改返好睇啲既字體？

有無人覺得web版而家個字體好柒

link呢屌

你無上web版咩？

用mac 睇唔到有咩分別

push